★原來上個月開始，yahoo email已開始唔再support ios 原生mail app

唔怪得上個月開始，經常收唔到yahoo email d信

Apple已死，3rd party已開始離棄

To conclude, Yahoo seems to have dropped support for the native iOS Mail app because of security reasons,

原來仲有人用Yahoo mail

Yahoo 咁多問題都用

試過刪除yahoo mail，再重新用ios mail加入，已經reject，不能操作，必須用返yahoo自己出的mail app

以前用開，用在十幾年，舊email仍用佢收

廿年前開落好難停咗佢唔用

早期yahoo有free email先，跟住先google email

x2

x3

我既yahoo email account好耐之前比垃圾郵件攻陷左，跟住就唔用啦。依家成幾千封未讀email

你現在要停用，就要找返曬十幾年前曾經用yahoo收信登記d資料更改，鬼記得

早上期免費email

主要係 yahoo 、sina 、，當時未有gmail

早期

痴撚線，怪唔之得成日收唔到yahoo d mail
你老尾，真係唔support咪開宗明義講出黎囉
又要淆底/留有一線咁
佢自己個app又柒又多廣告
咁玩法真係唔知apple定佢自己死

重要有好多網上帳戶都係用緊yahoo email 登記

竟然冇hotmail

我記得gmail早期有條bar 講每秒既gmail容量升緊

Looks like Yahoo has taken a big decision, but hasn’t officially announced it yet. Let’s start with a bit of background. For months now (we saw reports as old as from October 2017), Yahoo Mail users have been complaining sync issues with the service while accessing it from within the native Apple iOS Mail app. But the problems still stands unresolved.

The issue is being reported/discussed by Yahoo Mail-iOS users on almost every relevant forum online. There are several threads discussing the problem on Apple’s official forum, with one of the oldest ones currently on its 9th page and almost 2000 users saying they have the same problem (the number on the ‘I have this question too’ button we are referring to here).

apple死先

唔係個個mail server 都係行smtp imap pop3㗎咋咩
賈特登support 先用到落mail app咁搞笑

Yahoo死十次都未到apple啦
向中共埋堆已注定滅亡之路

以前 I hate MS

以前4個月唔開自動停email account，keep到廿年都幾神奇

日本yahoo mail現在仍然會咁

之前yahoo mail啲account俾人hack嗮, 即刻del account